CLS 有個前同事無啦啦要送耳機俾我，原來又係錫安教

勁耐無聯絡，無啦啦whatsapp我
以為sell保險啦⋯⋯
點知原來係送耳機，邀請我去錫安教會啲音樂會，體驗一下絕世耳機同絕世聲音喎lol
上網了解左啲資訊，呢個教被多數教會都認定係異端（俗稱邪教）
而佢主張既野：包括飲雙氧水、食太陽、洗腦式個人崇拜、仇視不信者/離教者⋯⋯
真係好恐怖！點解有人會信！
（聞說好多純情中學生信，真係要多啲關心身邊人lol）

睇片睇片: